其實啲巴膠都幾撚煩

話說細佬放工程車都幾耐
咁收工時間加上又咁耐車程緊係好多人都會瞓
點知班巴膠由總站上車開始
大大聲吹水吹到我落車
內容大致圍繞邊條線改咗路 邊架車調咗去邊條線
屌 我唔撚想知啊！ 我想靜靜哋抖下咋！
嘈都算
仲要係架車不斷行嚟行去 上上落落咁唔知睇乜

其實我真係唔介意啲毒撚有咁嘅興趣
但咪撚騷擾到人得唔得
定係其實佢哋覺得自己好型 對巴士好有研究 要話畀全世界知

毒撚真可怕

推畀班巴膠睇

嘈少陣得唔得

有啲公德心得唔得

知你好有研究啦

叻仔啦

不如學下融入社會

做個正常人

唔好迫我歧視你

你咪算好 之前搭巴士 有個巴膠坐上面右邊第一排 自製軚盤 再自行配音（555 eee)成程車大家都幾好野 冇去屌鳩果巴膠

坐公共交通工具要靜靜哋咖

留名等睇樓主被屌，
點解唔當面話佢

佢行咗第三次個時我睥住佢
之後佢就搵個位坐低咗10分鐘

然後繼續巡視

有見及屌佢哋會嘈埋一份
落車個時望住佢地
做咗個 shhhh嘅動作☝🏼
希望佢哋之後識收皮

企喺馬路影下相咪幾好

做乜要嘈到全車人無得瞓

1個巴膠負皮咗

啱啦 巴膠快啲入嚟睇吓係咪講緊你

推畀巴膠睇

其實唔係巴膠，係十個有八個，只要係兩人一齊，上到車一定大聲講野
試過屯門出九龍，兩條麻甩佬講公司事非，屯門講撚到旺角
屌你老母想恰陣都唔得

依個同毒撚冇關
大把廢中廢老都係噉

講緊你哋啊 好撚乞人憎啊

毒撚同女人一樣 只要湊夠3個就可以嘈到世界末日

有冇攞個keyboard打㞗佢

仲有一個愛巡視嘅毒撚坐咗喺樓上

唔好嘥咗個keyboard

光

復

香

我巴膠我自豪屌你老母

港

知你對巴士好撚了解啦 但無人想知啊
無人會覺得你好撚型咖
所以做個正常人 搭車咪撚嘈得唔得

話知你想同巴士過人世啦

關巴膠乜事
根本搭車嘈生曬就應該屌

咪撚嘈到我得唔得

啱啊就嚟搭車都要考牌
關巴膠事係因為佢哋除咗嘈 仲會行嚟行去

巴膠嘅作用就只係問路線

識唔識搭車靜靜哋啊

以為自己番咗支那啊

30kg??

嘈住我瞓覺死全家啊

Adhd:

標準毒撚身形

仲有為咗影一張巴士j圖喺公路影相嗰啲巴膠

唔係巴膠都會傾計架啦
不如你叫巴士公司禁止認識GE人坐隔離啦

做個正常人好唔好

就算唔係兩條友坐埋一齊傾計
都會大大聲講電話同睇片

吹呀,我有得屌死氣喉你有冇牙
返屋企打飛機啦死毒撚

個啲都還好 搞唔到我 我話知你係路邊紮營啦
但搭車嘈住晒個啲真係好討厭

原來連登都幾多巴膠
啱啦我一次過屌晒你哋老母啊

把口留返幫死氣喉含撚啦

張圖好撚有動感

點解咁嘅鳩po都上到熱門

巴膠快啲入嚟負皮啦

果班多數有自閉症

阻住啲車行嗰啲最on9

好耐冇搭，原來而家啲巴士改到咁靚

其實點解啲巴膠唔去考個牌揸巴士
或者真係入巴士公司做 設計巴士

Fuck you

佢哋唔係巴膠

Ching冇$搭巴士？？

結論，樓主當面屌尻巴膠毒撚都唔敢

買部貴單反追巴士型先型棍

樓豬唔敢當面鬧
拉

以前讀書陣有巴膠同學每個禮拜六日都會揾一日全日影巴士相

一部分應該
成日見啲巴膠一大班fd 咁拎支長炮係站頭影
又無衝出馬路又無大聲講野
定係我呢頭啲巴膠特別好教養

好多巴膠都叫dennis

「窮人先做警察
有錢既做Batman」

點止巴膠
香港人就係咁

班巴膠全部都弱撚智架啦

收皮喇你
社運個時候巴膠幫左幾多你唔講？
成班分化狗

樓主推po推得好辛苦

本來好支持樓主
你講完又好似好有道理

笑撚死

我係飛機膠
同巴膠係咪同一層次

根本係人既問題，同巴膠定乜鳩無關係
樓主係要將成件事推到所有人都係咁

唔叫歧視，叫睇佢地唔起

一上車就訓教 一係用耳機睇片

左邊個個BMI係咪最左邊啲人黎 CLS瘦到

其實有
有次搭城巴，係司機位隔離有兩個位嗰款車
有個巴膠坐喺度係咁同司機吹水
又講路線點、又講其他巴士、又對其他車評頭品足
個司機都應該係巴膠
吹足成程cls

利申 嗰條應該係城巴最多站路線

幫左咩？

無知真係好可怕

佢地真係痴痴地
之前有片成班係到打交

sor

巴癌

巴打搭邊條線咁唔好彩

啲巴膠10個有9個都一樣樣

睇吓13同14樓先

#13
佢行咗第三次個時我睥住佢
之後佢就搵個位坐低咗10分鐘

#14
有見及屌佢哋會嘈埋一份
落車個時望住佢地
做咗個 shhhh嘅動作☝🏼
希望佢哋之後識收皮

同意既 所有野都係睇人本身架啦
唔通入到港大個個ABC咩 總有啲毒L

好彩佢無同架巴士做愛

喺站頭影相嗰啲
每次都好似想塊面同行緊嘅巴士零距離接觸

呢個真

好多都係手足黎

我叫Alexander,死柒頭

除左香港之外
其他國家有冇巴膠
巴膠會唔會係香港獨有文化

叻啦Alexandar

有次紅磡火車站行去巴士站等車
成班巴膠係咁屌人老母叫人唔好阻住影巴士
我專登係佢地鏡頭前慢慢行 佢地成班發晒癲

好勇敢
挑戰毒撚嘅底線係好危險咖

仲有個d好撚嘈又好撚臭既地盤佬

所以話日本真係舒服啲
唔會嘈親人

咁呢個又唔同
臭都係因為番工辛苦啫 人哋都唔想
唔通要人行番屋企咩
唔同啲嘈嘈閉巴膠 淨係顧自己
收工勁攰想瞓下都要畀佢哋嘈醒

換件衫都好 但個種汗臭宿味真係好蝦人
你聽過地盤佬撘巴士大大聲傾偈屌哂老母咁就會覺得巴膠其實都唔係咁難頂

香港啲交通工具都好撚嘈
大聲講電話，睇戲，仲要支那語
好彩買左車，唔洗再受苦

巴打真係玩命

依家啲巴膠全部小學雞黎
邊識得上連登

巴士收咗車之後，啲巴膠會屌死氣喉

樓豬落車之後比班巴膠恥笑

夠唔夠巴膠可怕

似係龍運新車 唔住東涌都未必搭到嘅

出現了

得閒睇下fb 屯門公路塞車關注組
D 巴膠得閒就出post 點人遊車河
屯門去荔枝角叫人搭61m 轉32
再唔係影埋d on 9 巴士圖上去
完全都唔係講塞車，阻撚住睇交通消息
Admin 又唔知係咪巴膠黎乜鳩都唔理

I mean望見橙色都好易估到係龍運啦

而家呢個年代仲有人玩巴士迷咩

唔即場屌柒佢哋？

有無追post

屌

當興趣變左工作就唔好玩架啦

巴膠vs鐵膠

痴撚線仲瘦過d道友

鐵膠最多迫你搭鐵
巴膠個種on 9 非筆墨既形容

買個隔音好d嘅耳筒聽歌

巴膠有很多都是智障人士，請不要歧視他們，謝謝！

啲人當佢有精神病 緊係唔夠膽屌鳩

vs飛機膠

唯獨係巴膠好似最多癲佬 毒撚 不正常人類

咁諗就無咁嬲
成日嘈嘈閉搏人注意咁 好似啲白卡仔

叫個咁out嘅名(而家根本唔興叫4個音節嘅名)仲好意思拎出嚟講嘅嗰個傻仔
不如叫佢唔好叫Alexander喇
叫Enviro啦 in啲呀
唔爭在加埋個500
學Elon Musk個仔咁吖
(利申非巴膠 係某年做過載通audit要罰抄董事局會議紀錄係咁話買呢啲嗰啲巴士所以有少少印象)

volvo
benz
BYD

Youngman最型 沒有之一